%表題   DclGet2DPlane
%
%履歴
%\Drireki{
%         11/10/04 辻野 智紀 (HTML から PDF へ)
%        }
%
\subsection{DclGet2DPlane}
\label{sgpack.DclGet2DPlane}

\begin{enumerate}
  \item 機能 
   \begin{quote}   割りつけられた2次元平面の情報を参照する.
   \end{quote}
  \item 書式 
   \begin{quote}
   {\tt call DclGet2DPlane(x\_dir, y\_dir, section)}
   \end{quote}
  \item 引数 
    \begin{quote}
      \begin{tabular}{llp{10cm}}
        {\tt x\_dir, y\_dir} & {\tt <I>} & 2次元平面のx座標、y座標に対応する3次元座標軸. \\
         &  & 数字の意味については、{\tt DclSet3DPlane} を参照. \\
        {\tt section} & {\tt <R>} & 2 次元平面が切る座標軸の切片. \\
      \end{tabular}
    \end{quote} 
  \item 備考 
   \begin{quote}
    なし.
   \end{quote}
  \item 関連項目 
   \begin{quote}
    \begin{itemize}
      \item 関連ルーチン (3d\_prjct)
    \end{itemize}
   \end{quote}
\end{enumerate}
